有時覺得高登既罪孽仲重撚過discuss，埋地雷泛民同蟲泰，都係高登助攻選出黎

有時覺得高登既罪孽仲重撚過discuss
當年埋地雷既泛民係班愛國高登仔選出黎
所謂既民意支持修改議事規則，都係根據當年愛國高登仔民意所做出既決定
此為高登所做既第一罪孽
拋開以漢室之後為首既仆街Ac猛推689唔講

點解當年高登可以比蟲泰有特權，比蟲泰開真名ac?
仲要瘋狂用喪屍ac 幫佢做勢
到底收左幾多錢？定真係為左呃泛民維穩費，推個熱狗上黎？
而家大家都知道，蟲泰就係選撚完咩都唔做，諗住結合建制派同泛民技倆蛇屎餅種同偽君子博做多幾屆呃飯食
咁呢d政治流氓，又係你高登幫佢做勢推佢上黎佢先選到
此為高登所做既第二罪孽

洪非凡講得冇錯，走左去連登既唔好再返高登
其實仲支持高登果班，就同而家仲支持泛民一撚樣
就算我知連登後台金主同燒山，同中資有關，做既野步你當年高登後塵，我都仲照上
點解？
咪就係好似你成日掛係嘴邊既"偽君子同真小人，我揀真小人"囉

Sor唔係好知 想問鄭屎係高登嘅ac叫咩名

好似搵唔到真名ac

當年高登最重要係俾熱普城打手班垃圾霸住，同D五毛一樣日日玩批鬥，變左好似中國D黨報黨媒咁，一句唔啱聽就係咁上綱上線。

真名，鄭松泰
係高登可以用真名開ac 既，十隻手指數得晒

我都有用真名 但係無人信

其實當年熱犬打手咁容易滲入高登除左捉到鍵國派條路會唔會關光頭佬同佢老婆叫做係文化界有d影響力 所以早洩先縱容果班狗毛入來